做服務性行業 發燒發咗幾日 你問我答

如題

即係做咩？

快啲搵警察求助啦

真